on9仔保錡係咪就黎收皮

一係公開認錯
一係俾人爆大獲

兩難局面

食到沙律真係吹佢唔漲 正撚到 冇咗事業都冇所謂啦

真心對沙律好失望，原來都係一隻臭雞

做男人做到佢咁 分手唔講清楚 依家俾人爆左有第二個就笠哂水

一邊食沙律一邊幫襯b仔食涼粉

貼番張圖比大家睇下有幾臭

g持追擊mk仔

b仔唔係出名藍店咩

係

你唔知佢口講支持香港
轉頭食藍店咩

條女出名搶人老公啦
真係唔明佢個樣靚喺邊

得對假波大

又老又殘
之前睇巧鬆啲佢按腳條片
啲老人青筋出晒黎

有膽出ig po
無膽開名
都講到咁白 唔爭在

保錡真心好核突
自己明明偷食在先
比人踢爆左偷食
就老吹已經同條女講左分手

條女乜事都唔知就「被分手」
再比偷食既保錡屈返條女講大話

最核突係沙律
做人第三者 明知人地有條女
係要叫人上自己屋企玩貓玩上床不特止
接二連三咁係ig小學雞mode咁單單打打
仲要有一篇懶係有深度講埋「明就明 唔明就唔明」
你得對波架咋 樣又衰 又男人聲 又無腦又on9
做第三者仲要掉轉頭串返正印女朋友

唔睇個名 仲以為係band3中學 mk仔女既ig post
藝人喎 kol喎 歌手喎
收皮啦你地兩個
人品又無 道德又無 倫理觀念又無 快撚啲退出娛樂圈啦

屌

早排膠戰仲有佢
樓主收皮都未到佢收皮

唔睇個名 仲以為係band3中學 mk仔女既ig post

唔係咩

後尾仲要笠水改左post真係好柒

番清朝啦，用滿文出po

幫推

叫得pk都係仆街黎

推到佢仆街

一個有名氣嘅人食女係好正常吖，如果食完冇手尾跟嘅話

沙律

條女短時間內搞過咁多條仔
就知佢咩料啦

完全唔明呢條友點解會有人鍾意
樣又衰，格又閪，又冇才華
睇緊造星1個陣已經好憎佢

你都識講啦
係咁做先上到連登架姐

btw 仲未有人寫信去viu投訴
保錡算大命

無左事業仲有無得食

佢講左乜？又要道乜歉？

Del ig講佢呢單野嘅comment

係自己ig del條女既comment?

保錡del左所有關於佢呢單野嘅負面comment 想洗地重新開始 Carrie冇comment

我仲靚仔過佢，反而冇女朋友。
個天真係玩9我。

咁關道歉咩事點樣影響條女工作真心想知
我角度就係兩個二打六不停製造新聞 唔想畀件事完

另一條造星仔都無咁煩

沙律咁正，都可以理解保錡既...

推到保錡收皮！！！！

老實講有發圍過咩?

咪又係沾error光

error根本無左佢仲好 其餘d人都有每樣野專精

呢個8兩金又樣衰仲要格衰

又係carrie

無，但希望佢可以退出error

佢del自己ig comment又要同條女道歉？定佢講乜詆毀個女仔？

偷食都仲咁理直氣壯

佢退出係咪edan頂上？

係老牛聲既臭雞
撈極都係暗星
同暗星拍拖襯曬佢

咪就係保錡唔認自己衰仔，屈埋落條女到
話自己已經明確分手 唔係出軌
搞到條女之前講嘅野好似特登做新聞屈鳩佢咁 形象差哂
仲要比人話返轉頭

人地話佢食家，佢仲問人地：勵唔勵志？

吳保錡抄歌仲以為自己好有才華
收皮啦

垃圾po
拉

推

狗公錡唔係向carrie道咗歉咩？
幾時有講過自己明確分手

無追得咁貼

因為好多人淨係睇咗error遊

幸福賓周2號

保錡正賤渣 正賤渣 正賤渣 正賤渣 正賤渣 正賤渣

睇篇文第一段啦
唔好blame the victim
依家事實係一個公眾人物發生左件事咁多日都未承認自己嘅責任
依家唔止係綠帽咁簡單 係有報紙影到pk同沙律拖手 Carrie先知被分手
事後pk同沙律仲要係自己ig Facebook單打暗串
點解會掉轉話被綠帽果個製造新聞？
pk同沙律第一日承認同道歉 咪乜事都冇囉

本身都唔係好係大波者

以呢條私下劣行多到咩咁嘅MK
入到error人氣算係急升啦
接埋唔少show同廣告

唔該佢退出唔好拖累隊友
呢條mk要改邪歸正就唔會等衰咗先改

吳保錡由小學開始已經好能乞人憎
佢老母同佢一樣咁冇家教
事情發展到咁完全唔意外

利申 中學同學

爆多d

只係喺tg fans group講對唔住
但佢喺私人Facebook反問人覺唔覺得佢呢件事好勵志

仲有邊條

其實睇Ig同tg都無道歉過
唔排除私底下有搵佢道歉
可能Carrie唔接受 先要求佢公開道歉
我就信Carrie多啲 起碼有WhatsApp證明
但係個男嘅咩都無提供

Tg有向fans道歉留住班護錡手

有 Carrie 電話訪問

佢有同fans道歉咩
唔係禁咗唔畀討論佢單新聞咩

以我認識佢十幾年嘅為人
佢同fans講對唔住都唔會真心覺得自己錯

完全係
條友跟本無改過 一直都咁黑人憎

同支持佢既人道歉囉

正印正咁多
不如我要咗佢

carrie d fans根本多過保錡好多

要鬥既話保錡點都係輸

仲係永不超生果種

吳保錡收皮啦 誇誇群繼續平行時空 我呢鑊真係要推到呢條冚家剷仆街先得 幫Carrie報仇 得罪女人 吳pk條撚樣真係未死 推推

老老實實
個ex都係想佢公開道歉姐
男人老狗咁撚無賴
佛都有火

有嘅 不過佢同時喺facebook問人佢呢件事勵唔勵志咁解

支持你呀
我哋成班中同都唔明點解佢上到位
點解上親位都係啲咩火雞姐呀吳保錡呀同啲中學偷錢人格有問題嘅柒頭
係咪通常好人唔做明星

核突到呢 仲有面咁講㗎喎

淨係冇出聲，啲人唔知係同Carrie 分咗手定點都有影響啦

佢del晒d屌佢既留言，等d人真係以為無人屌佢一定係Carrie問題
Carrie ig post 下面都比愛保力屌

明明error遊係幫吳保錡洗底
有機會都唔珍惜，鬼同你上位都唔知佢喺度做咩

中同們爆多d料
你話佢無家教真係講得好中

仲要自己del同block曬鬧佢嘅人
要舊admin行出黎話係佢本人做

啲愛保人士好撚虛偽 一頭話撐Carrie 但最後又係人地背後講壞話

一定啦 睇得出佢目的係為左留fans

愛保人士幾時有話撐Carrie？

佢老母都係極品嚟
個仔有事永遠都賴老師/其他老母啲仔女
我到而家都忘記唔到佢老母嗰副閪口閪面嘅尊容
果然有其母必有其子
好彩佢肯放過carrie呢啲好女仔

恐怖情人feel
但都係抵架啦 玩得囡預咗有呢d野

傻仔以為自己仲有好多fans，其實個個入去新group食花生

沙律不了

全力支持carrie
pk順便退團thx

係咁數人數真係唔知有乜為
係舊group又係不停數人數 數view 數followers

條友真係弱智唔係扮

一開聲就知條女冇文化 食吓算啦 過唔到世

入面有一大半係連登仔

差d 個隊入面既最差個個,仲要搞單咁既野
等沙律養佢算啦

我有次見到沙律同民建聯議員羅志祥係元朗某一間酒樓食飯啦
佢唔藍我唔信

有幾恐怖 又唔係分手就自殺個啲

超做過就認啦

舊admin食咗好耐死貓

咁都叫恐怖情人
你戴綠帽仲要俾人屈番轉頭嗰陣記得要寬宏大量原諒對方
千其唔好同人解釋都唔好傷心
咁樣好有恐怖情人feel

食完飯咪同pk 食b仔

留意番 Carrie今次係「被綠帽」

咩logic

愛保力：
1. Carrie 係恐怖情人
2. hater唔抵得你有新女友先攻擊你姐 男歡女愛好正常
3. 保錡你不用理會別人的眼光，拍拖係你拍，唔係其他人拍，你喜歡就ok。
4. 其實而家都只係嗰啲新聞話佢偷食啫但係又冇實質嘅證據唔該唔好再喺度亂講啦所有嘢都要證據㗎🙏🙏 Poki加油💪
取自連登+IG愛保力

咁搞笑 而加d人個腦裝屎

原來佢ex承受咗咁多

我諗呢個時代出位就可以上位

睇佢哋啲留言都幾好笑
私人事唔應該影響演藝事業
所以覺得出軌冇問題？

支持Carrie一招收保錡同愛保力皮

全力支持on9仔保錡死不道歉
想佢仆街好耐了

剩低個d fans全部係無咩腦
有個d已經退晒group

推到吳保錡收皮

個姓拼音 i尾同m尾既分別
大家都係叫Carrie 點解差咁遠

我意思個d覺得del ig comment會影響個女仔既人係咪腦裝屎

講還講點解要貼圖

嚇死人咩

邊個害邊個
講到人哋錯咁dllm

影唔影響到都好，我淨係要睇保錡收皮

屌你上面
貼番張養眼圖

分手咪分手囉
屌
怨婦

推到保錡收皮

樓主pin this

致所有廣告商
但凡廣告入面有保錡條契弟
一律追擊負評
其餘所有Mirror成員均不受影響
會繼續睇

Mirror?

無啦啦被綠帽又被分手

Pk係error

保錡我求下你唔好道歉，我要食花生

呢條女做乜鳩？
見呢幾日無咁多人留意，就自己炒返起？
都唔明保錡錯左乜，樓主又會幫呢條女
樓主你唔係以為你出啲咁既post可以溝到條女丫麻
垃撚圾post
拉

但男嘅真係衰嘅
淨係Del走晒對佢不利嘅comment
營造到好似所有人都撐佢
如果唔係事實佢咪大大方方擺佢喺度

女仔嗰邊都有留言插佢做新聞同博關注
見負評都會留番係到 無咩del走

我地保錡大把fans藝人支持

who?

屌
嬲得濟

改過再推

Ig pk少8000 followers

下，blame the victim?
Pk冇講過分手，轉頭就食咗第條女喎

樓主pin this先啱

致所有廣告商
但凡廣告入面有保錡條契弟
一律追擊負評
其餘所有Error成員均不受影響
會繼續睇

大家想佢收皮就post 紅字

記得有次係街行過見到佢
根本就係個頭染到五顏六色既mk仔
仲要講粗口講大大聲

可能要計埋沙律個邊

班愛保力真係好撚on9

錯咗乜？派帽又冇錯喇喎？
on9仔唔知頭唔知路喺度9up

愛保力智商50

食完梁志祥何b仔
再同pk食b仔

八兩仔

咪衝出嚟柒啦

不安

佢啲仆街野可以做個整合

個po真係好垃圾
一腳踏兩船成日都有架啦
駛唔駛講足咁多日
又無搞人個肚

花姐好明顯一早睇穿條女係借機搏上位
依家條女自己忍唔住，即係花姐做啱咗

過氣MK妹，不過波大

依家係條仆街死都唔認錯，又唔公開道歉喎

黎振燁、李潤庭都無搞大人個肚架 咪又係脆低之後消失左點解pk可以走得甩

派帽仲串柒柒都無錯？
以前係要浸豬籠㗎

一開始就公開道歉 件事一早就完咗

結左婚喇咩

啱呀
估個女仔應該係睇唔過眼
先繼續追擊佢
Pk又係賤嘅 好似一啲事都無
照常係ig 出埋啲膠po

你追返連登之前啲post咪知咩事

覺得冇問題個啲人可以去pk gp 留言撐佢 唔使係到講佢幾好幾好 我哋唔係愛保人士

未結婚就可以派帽？

都2020年啦...
思想仲返左去200年前咁

會唔會係你太離地?

咁你有冇去感情台叫班人唔好再鬧人派帽係雞
都2021啦
女人偷食派帽有咩問題？

波大呢點係香港已經夠做

支持Carrie

定律嚟架
女人大部份係雞
男人派帽就無問題

祝你每次拍拖都比人派帽

無問題架喎
食完咪返屋企囉

講多啲 係咪鍾意扮傻出位嗰種冚家剷

支持追擊仆街仔

大把人結幾次婚咪又係咁
有乜問題

g持

Same

你save咗先post啦
過晒期404

食到沙律已經係最大成就
不知幾多男人J沙律

你思想一定好開放
可唔可以借你條女屌返次先

今次主要嘅問題就係個男未正式分手
就已經同佢新女朋友一齊
而家舊女朋友係想佢正式公開對佢道歉
同你個留言 完全係兩件事嚟㗎喎

又做啱啲咩
Pk就嚟死啦喎

咁後生仔處理得唔好唔得既
宜家條女怨婦mode咁又算點先
對佢工作又有咩影響

其實黎振燁衰在係個老婆有左，如果唔係，相比之下都算小事。就咁係車上面食蛋糕乜都無俾人影到

大家有料盡量爆 一下整死個仆街

條厹公保錡以前好似叫Kelvin
成日落club氹人開酒

係
佢以前叫Kelvin
私生活淫亂到仆街

現實係除咗呢個po嘅人之外
其他人根本wfc

2邊都唔出名
都唔知點解有人係咁推

等睇戲

因為呢度係連登

男方女方ig都有人鬧喎

多謝你有幫手推

多謝你幫手推

聽講唔只咁簡單

爆多啲

好似話本身error 冇預佢

carrie講唔少人都出嚟講隻狗公嘅事跡
就算個女仔唔理條狗公都會繼續約

呢樣都係真朋友試過

希望多d女事主出嚟爆料
問緊朋友搵唔搵得返d對話

點解你會對沙律有期望
一開口嗰浸MK味

派帽仲要屈尻人喎
冇問題？
你有潛力同條撚樣去食飯飲酒

夠你垃圾？

你朋友中過伏？

唔係好似
係真

睇埋個名就更加係

話點影響到Carrie嗰啲
喺依單野發生之前 大家應該都對Carrie冇壞印象
但係去到而家
淨係你地都仲覺得pk冇錯、Carrie要求公開道歉係唔啱
就已經證明佢嘅形象受到影響啦 至少喺你地眼中
被牽扯入桃色糾紛嘅藝人
無論係錯嗰個定受害者 形象都一定會受到影響
更何況而家pk唔肯公開道歉
淨係喺自己個tg谷度同班盲粉圍爐取暖
仲要扮冇事喺ig度po埋啲on9跳舞片
又講咩唔會恨嗰啲離開佢嘅fans
講到fans離開好似係fans嘅錯咁
pk藝人嚟㗎 發生左啲咁嘅事
我理得你係啱嗰邊又好 錯嗰邊又好
公開向大眾交代下好正常啫？

願聞其詳

俾你地識穿左添

勁多入嚟留言嘅人好似停留左喺「舊時」
家陣便藝人做娛樂圈唔同舊時，
舊時偶像拍拖又唔畀得人知，
家陣偶像可以拍拖，但四圍食女仲衰格過叫雞

家陣做藝人，基本上中學至大學有咩朋友/有咩私怨/做過d咩衰嘢都會畀人拎嚟講，更何況佢已經有少少名氣就一腳搭兩船

畀人炒都個大信封，乜銀都冇講走去同第二個一齊班盲粉未拍過拖定個個粉都係咁仆街

咁有輕重之別
黎和李結咗婚
黎的老婆仲係有咗BB
另一個係帶個情婦返去屋企偷情

但暫時睇
保錡同咗沙律之後
就冇再同 carrie 一齊
佢可能係衰見異思遷、分手處理手法差
但至少佢唔係同時期拖住2個女仔

Pk 最基本連悔意都冇
佢根本覺得自己冇做錯
男人之中 佢都算垃圾

咁撚柒
你個fd都比佢屌

係囉而家呢d一定唔係好新聞
大把poki fans喺度趁機踩carrie
又話佢博上位呢樣果樣
大佬而家俾人戴帽喎 佢一開始選擇唔爆野已經好善良啦

其實最主要係poki呢班柒頭定位好尷尬 主流根本冇人當佢係明星/出咗道嘅藝人
姓黎嗰個雖然都係冇人識 但感覺似返個公眾人物 其實viutv嗰班俾人感覺真係好似小朋友/𡃁仔玩泥沙咁 即係點解姜濤攞咗獎都會咁多人屌/好多人唔認同
主要係班友真係冇咩野入屋 打嘅都係年輕人市場 咁其實根本唔需要電視/主流媒體嘅支持

厹公錡本身仲想媾arm channel Jackie

成個po得你清醒

最記得佢問返人
「係咪好勵志呀」

成班連登仔酸到
人地私生活又要理，又唔見屌洗米華
有錢玩女就無事?

點會一個道歉就完呀
大把多人繼續狙擊啦
香港最鍾意睇人仆街，連登仔仲要見到咁柒嘅樣食左沙律，仲唔狙到佢仆街咩

無俾佢屌
只係一個聚會見過一次面隻狗公就係咁dm我fd

poki仲係tg群到話仲有幾個節目拍緊未出街
暗示佢工作完全唔受影響

有冇懶人包
啱啱彈起冇幾年 就搞啲咁嘅嘢
前途盡失

無人屌咪你屌囉白癡logic

佢有冇代言緊啲咩

睇人仆街最開心

sorry 唔明點解姓黎果個冇人識都公眾人物

洗米華係藝人?

推到佢收皮
最憎呢挺人

條友咁撚串既 以為自己真係比人力捧？

睇完都估到條女天蠍座1030

傻仔深潛

洗米華有咩電視節目有咩電影作品

viu tv一哥

小占先係啦

琴日仲要係張敬軒live到r friend

好提議

真心唔明班愛保力可以繼續支持佢
私生活唔檢點都算
樣又柒著衫又核特
唱歌難聽又有懶音
主持又廢冇急才
大把星有才華好過佢
唔好虐待自己啦
吳保錡你條垃圾最好就唔好道歉
我哋先可以繼續有花生食
但唔該快啲退團啦屌

尷尬到傻
人哋唔識你呀！
仲要ig po 新聞打飛機
岩嫁啦，愈多人睇，遲啲死得仲金

唔好引戰

點會 佢拍好多廣告
平面又有電視又有
佢先叫model

但poki個班人其實係似上節目嗰啲嘉賓

淨係知佢話多謝支持佢首歌 仲有咩

完全冇見過

可能我留意開靚女又少睇電視
嗰啲咩mirror error其實我本身淨係識姜濤

至少係香港先生 有認受性
你可以覺得係垃圾
但主流都一定認同佢係公眾人物多過狗屎垃圾都上到嘅viu

香港先生有認受性你都講得出
大佬 你唔好咁痴線

點解一定要得一邊先可以做到公眾人物

屌 早知當年撐TL

希望廣告商都係可以用同一手法對佢啦
簽撚完一個月後隨時換人都唔需要知會條mk仔

我唔介意幫carrie埋單

條on9仔道咗歉？

搶咪不了

似係
但又del左

大家如果係carrie 接唔接受？

咁叫道歉？

之前串柒柒又話唔會恨唔會理怨人
講到好似Carrie 錯咁
比我就唔接受

保錡道歉
carrie可能原諒左佢
但保錡同沙律身為公眾人物
做埋啲咁敗德既事
要永久推post 警示世人

一定唔受囉

保錡我支持你企硬唔跪
想食花生啊

條on9仔感情方面撬起女方
家陣事業上俾攣方撬起公平既
支持你啊Carrie

係咪得罪咗人

抱歉都冇句 抵死

繼續追殺到佢退出error

仲係唔認踏兩船

Carrie 唔好原諒佢呀
唔好接受道歉呀
因為條友都冇悔意
爆佢大獲啦

冇可能原諒佢 成世都冇可能會原諒 只係放過佢

首先第一句講到世間上最難處理嘅事係感情事
言下之意即係話佢處理得差都係正常
唔應該太責怪佢
仲有完全冇解釋到點解之前話已經同carrie講咗分手冇搵一個月
令旁人覺得carrie死纏難打博上位
成篇道歉文完全唔似道歉文

佢幾靚仔

兜禁大個圈都仍然唔認自己講大話 正常人都唔會原諒佢

之前肯講句分手依家可以明正言順歎沙津，生到咁嘅樣仲騎牛搵馬，食住花生等睇佢收皮

出個story擺24小時都幾有誠意

去驗下眼

嚟個真
完全無講過對唔住邊個
而且到最後都係宣傳自己

快啲正式道歉
激嬲Carrie post晒啲對話出嚟
佢就GG

好彩Jackie冇上當

唔銀接受！ 咁叫道歉？ 同人講分手都好難咩？
追擊直至厹收皮

留意開靚女但識姓黎果個, 我睇左啲咩

收皮啦佢 到Dee gor都未到條柒頭皮啦

係 已經解決咗
就算要佢要道歉 出個post都夠 唔洗佢出嚟露面 唔知有幾難做

姓賴啊
唔係黎

對
不起

道歉都唔正正經經

要女方出聲先‘道歉’
冇誠意

推呀 係咁刪留言 出軌都咁多人撐 成班明星留言 whizoo個jonjon都留言支持係發生咩事？

on9 攪都攪cctvb啲廣告商先啦

愈睇呢單新聞就愈心理唔平衡

但無咗事業沙律一定走
唔係話要鮑參翅肚
但無理由要住公屋捱麵包呱

呢段嘢似回顧2020多過道歉

串柒柒就開po
道歉就story
想24小時之後當咩都冇發生過？

真呀 真心對jonjon有啲失望
唔出聲咪算 仲要特登留言兜圈撐佢

沙律影下寫真，ig po下啲露罅相咪算囉
學咩人上節目 講野又on9又mk 仲有男人聲真係好難頂 完全幻滅 一開口簡直自暴其短
波大真係無腦

好似係fd嚟所以未盲撐囉

笑死 嚇鬼咩 扮有料 其實只係嚇鬼，保ki 唔流驚

沙律同呢件樣衰西都唔會係貪佢有錢掛，佢打開大脾一晚都多過條仔一年人工啦

推到收皮

花姐力保，收唔到皮

真

即刻unfollow保琦ig

有佢唔會再睇error

講到咁夾
養埋poki佢都唔介意啦

明顯想一腳踏兩船、睇定啲先
啱啱先同沙律開始，
佢自己咁嘅條件都唔信自己食到沙律，
EX 又唔係差，想留定個「保險」都好正常，
佢自己都唔知會唔會得幾個月貨仔就被飛
作為男人都好明白佢想點

賣得波嘅唔通會係良家婦女咩

世事都被你看透了

佢應該就快收皮

點睇佢都唔係契仔

係viutv呢啲台仔淨係做到諧星，仲要香港演藝界都無乜前途，用盡自己依加有嘅條件去食女好過啦。

晚晚揸對大波波
朝朝早俾對大波波夾腸夾醒
理撚得你

肥仔先係特別安排

我都覺得唔貪
但唔代表可以做乞衣
依家應該係低線
餵佢食軟飯應該有啲過份...
無樣無身材無錢財無才華

其實係 橫掂都半紅不黑
點解唔用盡自己名氣去食女

肯AA 已經好好
仲要養埋...
求其喺造星搵件靚仔養唔好

條on9仔見ig 啲人插鳩佢
索性閂左回覆功能

佢5分鐘之前出咗個IG post
但同story嘅內容一模一樣
而家閂埋唔俾留言

真係好仆街 睇個樣都唔方好人

agger ，溝唔到就變返乖乖仔，等下一個機會

大波驊

支持沙律養仔
搶到唔好放手啦

契仔係陳卓賢佢自己都認錫佢

mon po mon 得好撚貼wo
岩岩先有人屌佢道歉出story
就即刻出個po

淆哂底

花姐都like pk 個po

作為女人都唔幫返女人

俗語講得啱
女人總係為難女人

作為經理人保持沉默就得

已經unfollow左
本身都幾鐘意error
未發生呢件事之前咁岩有睇ViuTV 個跨年show
睇完就睇下佢地IG
個時睇到保錡個ig睇到我眼都突，
有人留言苦口婆心打左好大段野勸保錡話既然同七師傅合作，就最少都記下歌詞，
跟住保錡係咁串個果網友 類似講「我就係咁」之類
個時心諗佢都幾撚串
人地留言一啲人身攻擊都冇，完全係以事論事
跟住過幾日就發生呢單野
不過岩岩睇返當初1月1個comment已經冇左了

不知天高地厚

厹公錡最鐘意del嘢
del完就扮唔記得
不過不意外
佢連分手都唔記得講

笑左

老土啲講一句 唔係有心就唔好追佢
你諗下佢流嘅眼淚 傷害佢
將來佢 唔再相信愛
你仲點過意得去
愛情係好玩但係唔好玩愛情
你一個唔小心 可能會影響佢一世

其實佢搞清楚件事未

完全同意 真係好撚7
唔明花姐點解會簽佢

咁叫道歉?一句解釋都冇 有誠意既就退出error啦

唔係弱智，係冇品

真心感到對
不起

但人地一開始只係想推介蛋撻頭咋喎
佢只不過係搭單介紹埋

poki ig 由頭到尾都當冇事發生
但新聞都有出啦

八兩金個仔 same

盲撐不了

另外3個同佢割庶未

分段分到咁係咩意思？死on9

感到對

on9仔

咪害error

無左事業但有沙律條事業線

不嬲都臭
#有fd係佢ex.

兩個都咁多黑歷史

你fd有無笑鳩保錡條女個口有佢條撚味

大大頂帽俾我fd帶

有fd屌過
話佢叫床好似劏牛咁聲

佢食屎啦
咁撚樣衰

佢見到呢單新聞直頭笑到cap cap聲

支持保錡退團唔好禍害error

走啦八両金～

講真感情既野處理得唔好
有後果
好正常

成30歲人，唔係少少人情世故都唔識掛
有d野呢，無啱同錯
你可以覺得條友變心好正常
大家都可以覺得正印會做少少報復行為好正常

其實好多人都係咁，騎牛搵馬，到搵到第二個又唔想做衰人，就冷落人地等佢知難而退
不過公眾人物就應該處理好d，呢次處理得好差，一早講清楚咪無事

佢成日用自己係咁去合理化自己準備不足
本身冇睇造星只睇error遊覺得佢好肯去做
睇埋自救tv 佢永遠都左瀨右瀨
瀨fans唔夠支持 瀨冇budget 瀨冇好器材
比啲閒角佢又覺得做閒角冇意思
喂 叫你同曾俊華做訪問
一啲準備都冇 又冇禮貌

相反193冇樣叻
起碼佢比心機做同珍惜人地比既機會 唔會嫌
個態度同待人接物差好遠
唔係一句 我就係咁叫有性格叫型囉

個燈箱好醜

肥仔夠努力咪又比佢話

吓！！！
開頭話唔爆但報導出咗幾個鐘又出千字文，一個星期後件事淡咗再要求「公開交代」喎，時間都幾巧合

其實佢三個感情瓜葛嘅始末係來自所謂受害者嘅一方，「賤男」冇公開回應但似乎有私底下回應，而家「受害人」又要求公開交代，佢兩個嘅感情瓜葛，除咗呢度嘅花生友之外，有乜公共性要公開？而且「受害人」要求公開嘅所謂原因都站唔住腳

保錡啲fans on99

根本條女就係見冇人講，所以自己炒翻起
果然叫親carrie嘅都唔係好人

話說經過見到真係忍唔住大笑
個燈箱冇乜問題 係個人有問題
好樣衰都揀張好樣啲嘅相

其實道個歉
過幾日就冇人記得架啦

諗唔明明明ex要求咁簡單
點解唔做

柒到飛起
香港樂壇d品味真係

黨先生？
幾時有出過香港先生呢個terms

新年願望

同tg group圍內講差唔多

佢班愛保力好癲架
見連登仔入group 諗住食花生
就ff佢大佬好多人鐘意

193 先嫌得多

唉 好鍾意error

個group 講嘢來來去去都係嗰幾個都係數字人

W字頭？

班人最鍾意顛倒是非
果然咩人就會維護番咩人

仲話1500入gp搞抽獎

保乜撚野錡 明明就係八両金

咁痴線
抽淘寶嘢？

抽所謂pk設計嘅淘寶花袋？

定本身400蚊後尾坐地起價600蚊果塊紫色熊

花姐error遊
佢真係食過屎

佢嫌係佢真係做唔到做到嘅邊樣唔去做

好唔真心

pk公開受訪時講假話,受害人要求pk公開道歉+講番真話,如果唔係就公開對話紀錄
對話紀錄有根有據反駁pk係公開受訪時講既大話,有咩問題
唔鐘意見到咪唔好follow件事囉

Error=3個夠

「傷害到人」？
連Carrie個名都唔提
咁叫道歉

懦夫

三呢個數字有完美意思

抽保錡條尻毛？

團結就是力量

團結（反pk）就是力量

佢好辛苦先可以上位架

抽佢啲垃圾掛

唔係公開既得林耀聲？

無錯
萬一溝唔到, 聖誕咪食返正印
依家溝到, 梗係食沙律先, 有新鮮感

可能係曲

支持收皮

我冇 follow 㗎，兩次都係睇 posts

咁咪唔好入po囉,重話人站唔住腳
公開講大話傷到人咪要求人公開道歉

你搞清楚mirror同error先啦

唔想有唔同意見咪唔好上連登囉，上討論區就係有唔同意見㗎啦白癡

係啊,上得討論區就會有唔同意見,但係理據站唔站得住腳就人人都睇到句白癡完封不動送番比你

你覺得有理我覺得冇理，冇問題
但你句「完封不動送番畀人」真係好小學雞

而且我話你白癡唔係話緊你對賤男怨女嘅睇法，係話你嚮討論區見到唔同意見就叫人唔好入 post 呢個想法，呢度又唔係圍爐取暖嘅 fans posts

你有冇睇過error live
poki晒撚到仆街 開口埋口都話少人
係鏡頭面前下下嫌唔同野
起碼193接野做 肯去做喎
至少唔會係鏡頭面前嫌棄呢樣嗰樣

冇問題架,你咪覺得冇理囉
我叫你唔好入都係唔想你浪費時間入個主流聲音同你唔相同既po咋
哩到大把巴絲繼續幫手屌條pk
唔該晒你幫手推po wo

祝全天下支持poki偷食既fans同藝人 永世比另一半派帽 頂帽由頭笠到落腳

間中都有睇viu d節目但冇幾可見過呢條撚屌 對上已經係error遊

條友回多兩個po我重開心
我一定下下出推文回架啦,推到viu tv唔再放資料落個pk到
重想出solo丫拿

我浪費時間與否，唔關你事㗎喎，咁緊張做乜

咁你咪繼續係到回囉,繼續話人被公開受訪講既大話傷害到時要求對方公開道歉係冇理據囉,慢慢,唔阻你

Error 變3 個人

順便改名ERROR 404

做人真係最忌有自信

條友幾時退團 反正佢都不屑係error架啦

回唔到就係到鳩up廢話
同條pk一樣咁廢

error係佢心目中只係踏腳石
人地大佬重要出solo架

如果VIU 唔俾野佢做, 佢出街食風

邊個POST?

爆多d料plz

對
不起 果個

好傳神

佢個道歉聲名同我平時見開d差好多喎

估到到最後都係冇向前度道歉

內容完全冇提及佢
感覺到佢無視咗佢對佢前度嘅傷害

先唔講佢依家同佢前度已經係比陌生人更陌生嘅程度
但人與人之間最基本嘅尊重係咪真係咁難做到？

究竟係因為前度要提出要提供證據先道歉
定真心悔過誠心道歉
我真係充滿疑惑

咁條女仲後生過佢，處理得唔好唔得既
利申：唔覺得俾人帽報復有咩問題

但入黎都係error/carries d fans
現實佢地就係靠fans搵食

呢個po入面嘅人佔error fans幾多%??
1%有冇？
唔好上完child登就當自己係社會主流啦

因為個po根本係花姐寫
用腦諗下都知啦
平時保錡講嘢都1999，點寫得出呢段嘢

你咪自己望下平時error post 入面有幾多人都係呢單野到屌過佢囉

between由造星1追到宜家，error 幾時變左社會主流偶像咁威威

係消化下我講乜先覆啦

支持以前條女爆多d料

支持大佬唔好道歉
等睇爆大鑊

屌你eyeball

支持保錡收皮

Carrie1030 IG嘅最新Post留言

poki收皮啦

痴線得過吳保錡條on9仔
呃人呃到唔記得講分手

沙律d兵？

我一直都冇follow兩位當事人嘅IG
但感覺Carrie真係有位俾人入
Carrie佢咁樣已經勢成騎虎
如果佢有證據
就要提供出嚟保住自己嘅清白

係wor沙律啲兵
護完航之後有無軍糧架
洗唔洗食人口水尾架

呢條咁既老鼠屎
拎撚住全民造星光環周圍食女
垃撚圾 完全唔知你有咩資格上位
串柒柒懶好笑 鬼同你上位又唔知做乜9咁
睇親有你既節目都覺得你好撚唔尊重人
快撚d退出啦 無人想睇你呀
講幾句野諗住繼續有job？你無野叻係娛樂圈壽命可以有幾長？
大把新人可以replace你 以後有你既節目希望叫埋其他人罷睇

成日叫人捧mirror
咁係柒嘛點捧

原來係沙律兵好柒

如果花姐肯理佢就唔會咁遲先嚟道歉

定係沙津自己分身啊

好明顯就係想低調處理
點知條女見冇人講，今日又自己炒翻起
花姐咪嗱嗱臨幫佢出個po close file 囉

error嚟on9

吳保錡，求撚其
篇野咁撚hea，仲要個女仔叫佢先做
點解唔係第一兩日就要出黎認錯？
個女仔真係算係咁，
條仔賤到咁都唔一野搞到佢仆街
講真，近年偷食果啲明星/暗星
佢地點樣仆街都起碼都會即刻出黎認錯
屌你老母吳保錡當無事發生

對
不起

真係

屌住新閪話絕對唔想傷害到人

佢隊野叫error⋯⋯

要請打手喇？

知喇知喇 分唔到好出奇咩

paupau邊個黎

沙律隻貓=沙律本人出post

沙律隻貓

鬧mirror還鬧mirror
鬧保錡還鬧保錡
根本兩樣野嚟
就算保錡係mirror隊野 都唔代表成隊野都係咁
你用一個人嚟judge一隊人會唔會太過偏頗
本身好心想提下你佢隊野叫error 唔知你啲咩思路覺得分唔到好出奇咩
鬧人連鬧邊個都唔知 係保錡個post度鬧mirror
我覺得好出奇囉

咁樣睇嚟 佢前度真係有料在手

隔離台個條友 搞到人哋條仔跳樓都未收皮
仲做埋頒獎嘉賓

係我都唔濟啦
偷食唔認
個道歉聲明連carrie個名都無
仲要IG story

其實下下道歉都要人提真係好柒
tg gp又係而家ig又係
Carrie 都係想要翻個清白咋，一開始肯講清楚同道歉咪得
使唔使send埋黃心穎個道歉post俾pk抄考，反正佢咁鍾意抄

正常呀
嗰個係咩台你都清楚啦

人無恥則無極

lm

吳保錡真係影衰男人

沙律真係影衰女人

爆就爆啦

十足連登仔,,夠100留言,想知先講

正常咁模稜兩可

道歉連名都冇都叫道歉

下依家pk講大話影響carrie形象喎咁都冇問題？

如果本身冇女而溝到就勉強都叫勵志
而家咁樣係顯得自己弱智

好慘 因為做viutv就要俾連登仔追擊
做隔離台就有得風流快活

本來無咩,依家覺得佢怨婦
算唔算影響形象

點怨婦法
姐係你條女帽你okay？

定係俾人帽完唔可以追究要自己吞

人地想攞返公道，但比人話怨婦
唔通仲要公開祝福佢地做聖人咩？人黎嫁，有感情嫁

Mk 仔連道歉都唔識
仲話反省自己
收皮啦你
反正你都藍藍地
直接同埋你碟沙律過檔TVB 啦

今日講好左二十四小時架嘛冇理由冇啦啦吹完場雞

佢係真心覺得自己好有才華㗎
讀書唔成仲蝦蝦霸霸
30歲行mk風仲可以行到幾多年
沙律呢啲靠對波都淨係食到呢啲level

佢啲同學表示佢老母一樣咁仆街

搵人推撚死呢條仆街啦
冇才華冇外型冇taste人格又有問題都紅到
乜柒花姐是咪on撚鳩
捧埋啲傻鳩倒自己米

比粒老鼠屎整衰間公司

花姐心裏只有mirror
Error自己搞掂啦

咁撚樣都叫道歉？
你老母冇撚教過你嫁吳保錡？

唔記得咩節目佢果時已經對Jackie厹上身

Jackie唔so佢

等食花生

做咩post上黎提佢

條仔邊個黎
屌 認真唔撚識

我都係因為Carrie單野識佢

利申 知道邊個係肥仔、姜濤、LokMan果堆

應該係

carrie都幾慘
見佢ig俾人屌炒冷飯
明明條仔衰先

我係Carrie day one就爆佢大鑊
等到宜家已經好好心地

底已起

真係鄭智黎
賴地硬

我覺得佢有睇新聞
亦都會有人提醒佢

比人帽完仲要因為帽佢個個講大話搞到自己錯咁都叫唔影響形象

喂 鄭智 祝你個仔大個一定會被綠帽
你老婆晚晚都走去搵其他仔屌呀

有老婆仲做沙律隻兵

即係點

收番 個bb好似唔係鄭智嘅
不過都祝你以後個仔女大個一定會被綠帽

佢老婆好醜
唔怪得做沙律兵

可能老婆Yvonne Kwan都唔知自己個老公做沙律隻兵

To Yvonne Kwan
你段愛情可能已經有第三方

佢老婆都幾慘

同曾樂彤好似樣

話佢地無關係都唔信啦，
呢條友又係Carrie度留言，又係娛樂新聞ig留言

可能派開帽嘅先會覺得有第三者其實冇問題

個燈牌係愛保力整？
好核突

我覺得要俾D同理心 諗吓點解會怨婦

如果你另一半咁對你
你接唔接受到？
會唔會怨恨對方？

冷處理冇提分手搵咗新嘅另一半
再同其他人講 佢已經同你講咗分手
話係你死纏爛打
咁樣對你 你仲可以幾日之內放低件事？

俾我就做唔到
亦唔會話念舊情 扮聖人原諒對方

正常普普通通分手
都冇可能咁快放低
依家仲要俾人搞掂
你話怨唔怨婦？

極度簡單、求其嘅ai同photoshop技巧
半個鐘 甚至三個字以內起到貨

有老婆 但支持沙律呢個第三者搶人條仔唔道歉 呢個人會唔會有第三者 或者係咪做開保錡依家做緊嘅事真係唔知

其實佢前度要求好簡單
要佢公開道歉
承擔返自己責任姐
有幾難
係男人就唔好做到咁核突幼稚
佢篇所謂道歉文勁唔尊重
對
不起
係做乜鳩

PK今個月尾30歲
成30歲都可以咁on9唔識道歉

想知花蛆咁耐出左黎回應未

想知花蛆幫唔幫佢
條保錡好不爽花蛆架
成日係fans club 到表示自己唔識擦鞋討公層歡心

佢晚晚食唔同腸，對佢黎講你frd可能只係其中一隻鴨

想問下點唔爽法 同花蛆對pk係點
error遊又覺得冇乜特別 好似對4個都冇特別偏心咁
唔了解佢地d野 只係睇左幾個有error既節目 都幾中意佢地

呢句真係賤到出汁臭鳩

係好耐之前fansclub睇到錡哥成日埋怨公司冇錢
又唔比資源佢出solo
又暗示有人擦鞋獲得工作
佢本人表示好不屑擦鞋
又自爆連登ac想愛保力幫手推佢首歌
又私約fans見面
口講香港加油
轉頭幫襯藍店
有fans善意提出希望錡哥唱歌咬字注意下
因為懶音明顯
錡哥聯同其他愛保力人士反鬧果位想佢好fans
更豪言唔知邊隻字錯 講咗咁多年
老師從來冇話過佢錯

Error遊只係一個節目 勿認真

唔該ching
睇完自救tv對條pk好感度下降 覺得佢份人hea又中意嫌 但唔知佢仲做左咁多野仲要食藍店呢下真係不了

保錡賣開戇鳩 啲fans緊係更加戇鳩
要推撚到對狗男女仆街

真係睇到好撚嬲 屌 係到單單打打 好bitch

琴日仲有人話佢抄歌
佢啲舊同事同朋友爆料
佢以前叫kelvin
私生活又係亂
係夜場氹人開酒
初初選造星痴住mayaoo
有一次party 阿sa 出現
仲同愛保力炫耀同sa一杯酒兩份飲
不過應該多數吹水

花姐唔係經理人
轉左濟哥先至係error經理人
幣在佢地成班人冷處理
真係睇唔過眼囉

呢段道歉文都1999喎.....可能係沙律幫手諗

push

呢隻沙律兵仔del左係carrie到個留言係咪心虛？

佢有咩事業

如果事實係咁真係耐人尋味

等睇保錡貼證據

係有証據就比咗沙律隻兵貼咗啦
分分鐘所謂東大男朋友係女方前男朋友

而家講句香港加酒真係擋箭牌
話自己唔識擦鞋本來邊個講都respect

出自一個無家教嘅狗公口就收收皮啦

推到條厹收皮

開頭以為佢好有義氣
當error 其他成員兄弟咁
點知最表裏不一係佢

睇完呢個post先知沙律走左去玩電競

東大姐係嘜？

hi 又係你不拯自來也

識佢既人 講多啲

件事爆出個日，佢係story仲有串人嫁
真係好臭

張圖有兩隻雞咩意思

介紹番
保錡個ig for fans既 Private ac
3日前po左首咁既歌
宜架乜都del晒
作得出咁嘅歌就知佢有幾低質

補圖證明

一雞一鴨喎ching
暗示保錡鴨 自己係雞？

我以為佢公開承認自己係雞

佢想話雞同鴨講阿ching

問下啫
以為東大門
By the way, 有啲唔合理. Carrie都30？ 仲讀大學細好多啵

不過保錡鴨 佢雞 呢個都無錯

ic
畢咗業仲提大學黎做嘜

限聚令照去fans meet20個人係地鐵站影相
pk新fans club: pk9upper話佢地有1.5米距離嘅
開囇post話有「神秘嘉賓」之後又話神秘嘉賓就係佢地admin
實係咁啦，實係pk偷偷地自己去啦

可能想攻擊返女方掛
見女方ig以前有過日本男朋友

首歌好應境 好似唱緊條臭菜沙律

乜唔係咩

一定係咁岩路過 又咁岩得閒同fans影相簽名

條友有個自家brand , 好想知有咩人會幫襯

保錡寫好道歉信未阿

studio 係附近呀嘛咁啱啫

佢po果首歌做咩 po完又做咩del

佢d舊fans之前係group度送佢d自家brand野

仲衰過許志安 偷食玩女人仲要話返個女人轉頭
毫無品格可言

唔好提佢道歉啦
花生都預備晒
大佬 企硬啊

淘寶直送，海鮮價
Carrie 啲相del囇

純粹係保錡平時得罪人太多
先有今日咁多haters要搞死佢嘅成就
唔係一個正常藝人偷食都唔會講好耐
但佢就快啲收皮算啦

不如話viu tv係九龍灣

咁都可以叫歌?乜撚野歌
CLS 咁既實力都可以做明星?
分分鐘啲中學生玩音樂既啲詞都做得好過佢
弱智仔咁喎條友
我屌又柒又廢都可以做明星 真係不得了

其實佢中學都唔係啲咩音樂才子
做咩突然變到咁「有才華」覺得人哋老奉要捧佢

如果唔係見佢一直咁唔尊重error
又以為自己好有才華
我應該都係鬧一兩句就算
而家就真係想佢即刻收皮

傻大佬啲fans不停話張敬軒都鐘意保錡啲歌

生到咁柒taste又差學人走fuck boy路線

乜撚野事
講真 分分鐘潮流台啲巴打都靚仔過佢 其他台既巴打又FUN過佢 音樂就更加唔洗講 條撚樣無討論空間
證明佢係<連登仔 咁都做得明星真係

傻大佬啲fans仲係女方ig 話保錡有明星藝人撐
我諗佢係話張敬軒掛佢啲fans真係好癲

其實花姐好似唔係佢地經理人 濟哥先係

癲撚到本身完全無睇做星 even連mirro都唔識
係呢單野先知呢條撚樣同呢排睇viu套膠戰先留意下edan 諗住eirro都係咁上下
點知咁撚樣其實班fans都on9啦 迷條咁柒既仔不如周街搵個靚仔小小既好過
條撚樣已經唔係唔靚仔咁簡單
係生錯左個樣 啲五觀都出左事個隻

Ching你小心
佢手下班愛保力好惡架

屌有咩好小心
做得明星預左有人讚有人彈
唔彈得咪收皮囉 唔好做公眾人物囉
咬我食呀

見到班愛保力係carrie到話
你睇吓大佬讚佢嗰啲全部都有藍take
你乜都冇呀

心諗關咩事
你地大老夠有藍take 未又係奀星一個

護錡手平均智力有冇50
好似小學雞

其實佢好符碌 個期第一季 參賽者參差不齊
佢厚面皮賣戇鳩又幾好笑+八兩金造型 先有話題

啲本身無咩料既 有機會比佢出到道
都唔珍惜認真做 又厭棄error 又賴地硬
極其自大 實質自己先至係成隊中既老鼠屎

其他error成員 唔想做好自己 腳踏實地
後浪推前浪 唔係遲早都被淘汰架啦！

而家好似搞到連error fans都唔得佢

隔離po有人話佢中學果時欺凌人

MK仔一個

一9樣啦

條片首歌係2017年作 唔關第二張同第三張圖事
係講佢經歷過嘅遭遇

推到係viu tv度冇佢鏡頭
見到佢就想嘔

佢d fans口味

仲有34分鐘

Viutv最大粒嗰位（唔係花姐）曾經開聲半問半屌「乜公司對佢好差咩？」
佢對外形象差，其實公司內部形象都唔多好，老實講已經半放棄狀態，由本身今年有機會單飛都冇埋，呢啲已經係事前出現咗嘅問題

而呢單野佢自己衰on9，加上比兩條女有心利用黎上位，係佢公司角度基本上佢出個道歉story就唔會點再理，但因為係ERROR成員所以日後佢一定仲會有係節目出現。

始終條友係Viu角度黎講都係公司資產，點衰都好都會保護佢多，睇力度嘅姐

利申：潛入Viutv 偷聽返黎

viutv應該要殺一儆百！
提醒藝人注意自己私生活先啱
viutv又唔係冇左佢唔得
造星三都有啲有質素既人排隊上位

見193搞佢又搞掛
但193嗰啲美國直送 靚料 宜家明就算搵廠整佢都想講香港
用咩料有咩特別都講到 唔係鳩賣

睇下Carrie有咩料可以爆 再行動升級 dislike佢YouTube片 罷睇有佢嘅節目（可能要開多個post）

咁fair啲講句係pk開始搞brand先嘅
最初係同造星一光速rapper一齊搞

可能err遊 得佢乜都食

咁我say sorry
真係冇留意佢

好睇佢今年表現，如果仲唔做返乖乖仔聽哂公司話嘅話，好可能真係會拜拜

不過單野爆左出黎，已經間接令ERROR外面係少左job嘅，Viutv都有損失

過咗兩點啦
好緊張
條pk收皮未

賴嘉賢！！！！！！！！！兩點喇！！！！
唔好放飛機

派帽好少事啫
不過pk咁撚柒，又懶好笑咁
都係快啲收皮算數

係爆就快啦

幾時有爆料呀

條女係咪癲架
唔覺有咩問題

而家似博出位

真
利申: 想保錡收皮

都好肯定如果Carrie今次唔放料，風向會轉去屌佢

Carrie唔好心軟放過pk 啊

就快4點

係咪有料爆

都唔知係咪條on9仔求carrie唔好爆料

本身error係預邊幾個？

點解呢單野咁撚多護錡手
煩到死
日日都係個D point
1話人清朝思想
2出軌冇問題
又唔見許志安咁多護安手

我估保錡條友仔同Carrie私鳥緊，佢死口話分左手先同沙律一齊，然後又搵打手係咁攻擊Carrie，無非係想保持型象食下一條女者

認錯算啦

Carrie你諗下佢點對你
仲心軟

咁許志安結咗婚係大罪啲

利申: 安同pk 都唔撐, 入黎食花生

可能Carrie同公司傾緊
佢好似係日本公司
日本公司好多限制
加油呀 快啲攞料出黎收佢皮

青頭？

證據呢屌 又撚鳩觀眾

證據證據證據證據證據證據？？？？？

同埋今日1月11號係日本祝日 正常日本公司佢哋會放假

等

比限期人話爆料但又笠水真係好柒

收到pk皮我幾耐都等

有出名過咩

pk有咩新嘢講??

poki出軌死賤男幾時收皮啊

佢個新TG group 成班都好弱智
琴日入咗去諗住食花生 個group嗰陣時1294人
成班愛保力不停話就到1300人
每隔幾個鐘講一次 講到而家 “今晚夠1300架啦”
擺明大把人好似我咁入去食花生

一有人入無耐就有人走

琴晚見到
“明明12點前可以過1300人，冇啦啦又少左幾個😔”
“好傷心”

本身晏晝佢哋先喺度打飛機話一日有100個人入group 好癲 大佬好勁

大group 個wxxx應該係傻
話好多人想應援大佬

唔撚明佢點解會多job過193
4個最劣係佢.....
其他個3個真係有才華&學識

生性得唔得成條on9咁
利申:prefer keep返4個一齊

橫睇掂睇都係啦

佢幾時多job?

Carrie可能公司問題未出得聲住，但前前度幫手補刀

又有野爆

人如其名 真係pk
仲話「大把女畀我食」
佢咁嘅性格分分鐘兜雞胸沙律其實都唔係12月頭食

沙律以為執到寶好威威

等佢仲串柒柒咁單單打打，原來兩個人係天作之合
Carrie 同佢分得太遲

而家等埋現時前度出招

Carrie 有料就爆啦

條pk又食藍店又用wechat
但又話香港加油好難捉摸

保錡就算撚數啦
垃圾渣男就定左架啦

而家CARRIE借機博見報
無料扮有料

有人話佢要等日本公司
咪等埋囉
唔差咗等多一日

最緊要有花生食
等多日無咩所謂啦

啱啊今日日本過緊節
咪等多日

陣間又爆多啲野岀黎，愛保力繼續支持大佬

Blame the victim點解錯又番番去Carrie度

叫左我澳門朋友幫手用WeChat查條pk WeChat id

賴嘉賢係咪因為呢個就唔post證據

Error保錡：我處理得唔夠成熟

唔係 佢唔接受呢個post嘅所謂道歉

on9仔保錡係咪就黎收皮

#463 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

計翻時間 呢個係佢話造星時飛佢嗰個ex?

追擊

仲要支那wechat添

viutv有冇後悔之前咁努力幫佢洗底

講過好多次, 以前係蘭桂芳周圍食女做駐場公關

我個朋友見過佢 係老蘭

當年講到咁慘慘豬
可能又係玩女被發現

真係抵撚死 自己攞嚟

carrie 證據幾時放出

江山易改本性難移

睇嚟3件都係垃圾 一條老mk同兩件臭閪

cls 咁都叫歌

仲會唔會有花生？

睇住之前啲舊野先
佢兩個ac扯貓尾推自己隻歌
#1 #3都係佢

最近聽呢一首歌覺得有啲意義

保錡 : 我都唔知自己有女朋友

CLS

保錡：我都唔知自己有女朋友

嘩屌 人渣到
第一人渣係jer永痕 第二應該係佢

十二月頭就同新女一齊咁都可以話冇偷食呃得邊個啊 係男人就認左佢道歉啦

沙律隻兵Kazaf Cheng連係沙律個post個留言都del埋

吳保錡真係好撚賤

嚟句真係畫龍點睛 無恥至極

笑到我仆街 唔知自己有女朋友

一齊send email去viutv 投訴pk仔，係instagram tag爆viutv

唔知自己有女朋友都講得出

唔係俾記者踢爆的確係無偷食

乜撚野係我都唔知自己有女朋友

Pinned！！！或者再開新post！！！

VIUTV聽住

吳保錡已經喺演藝圈玩完

我地對於佢本人所講嘅「我都唔知自己有女朋友」呢句感到十分失望

所以我地將會dislike佢YouTube片、罷睇關於吳保錡嘅所有節目

呢條垃圾保錡講既野
同之前班賤男/護錡手個point一樣
乜撚野唔搵就分手
講分手就失蹤 溝女你就識
不負責任
垃圾

吳保錡 你扮咩死狗啊
冇人想見到你 自動自覺退出error

金句

食沙律
人人得而諸之

Carrie同東大男朋友分咗手先同pk 一齊
又屈

對
不起
我都唔知自己有女朋友

咁都得

viu＆error咁都攬住條木嘴人人得而誅之

Carrie真係慘，之前班愛保力又鬧佢，又有人話佢搏上位，已經被分手，仲要被人安幾個罪名係身上

成個error共沉輪

愛保力：11月尾無講1日野就代表分左手，12月頭食沙律無問題
更何況保錡都唔知自己有女朋友

句“我都唔知自己有女朋友”真係世界級
屌 唔好攬炒埋error呀
吳保錡自己一個躝屍趷路啦

笑撚左，愛保力收曬皮啦
我當你一個月唔搵當分手成立
原本依家12月頭已經同條臭閪一齊左，計到盡十號都只係兩個星期
情侶冷戰兩個星期好正常啦

吳保錡大話連篇

咁都講得出
證明佢由細到大都係咁無恥，完全唔覺得自己有問題

crop走支那01 d戇鳩水印啦 好撚礙眼

但條女做咩要俾獨家料01

係前前女比喎

可能K小姐問Carrie洗唔洗幫佢爆料

條新女諗清楚係咪要繼續一齊先好
唔知自己有女朋友

我都唔知自己有女朋友 一2021吳保錡

我地之前無單獨食過飯？

講Carrie定沙律

我要決定離開你 其實我諗左好耐
諗左一日

衰過許志安

蠢在無講分手，佢應該覺得同新女未穩定，唔想斷纜住，如果同新女穩定左，過多一兩個月就會講分手，可惜都等到就俾人揭發左，想賺盡既心態害死佢

笑到仆街
先前D人仲話ERROR入面保錡係最冇幽默感
睇到呢句嬴晒其他3個

食女食到咁狼狽
拍返魔戒咪幾好

唔係記者提 都唔知道自己有女朋友呀！

條女wtsapp問八兩金都好客氣
八兩金仲小朋友發悔氣咁搵藉口話冇搵一個月當冇左條女

正常喎，佢都唔知自己原來仲有女朋友

兩個星期咋

嘩
「我都唔知道自己有女朋友」

我都唔明Carrie點解可以忍佢忍到咁多日

自己衰格賤格就屈9人
仲要俾成班護錡on9搞批鬥屈佢博上位

可能Carrie覺得山水有相逢 日後好相見
但依種咁嘅渣滓
第日見到都唔洗多交流
俾著我見到依句直接公開對話俾報紙

護錡手快D出嚟啦喂
教吓你哋D正確嘅道德觀同價值觀啦
我哋D道德L真係唔識嫁

Carrie覆都仲好客氣問佢點解有磨合唔坐低傾
呢個八兩金真係覺得自己係情聖

「我都唔知自己有女朋友」

係咪會出一首歌？

2021年第一金句

咁人地都唔記女朋友，個女朋友直接抽身算啦

又唔記得講分手
又唔知有冇女朋友
形象差到仆街
Viutv 咁都唔放棄條撚屌

八兩金又無才華都可以做藝人又食兩條正菜，係咪有錢仔黎？

CLS
佢個腦係咪俾人打傻咗
真係唔明點解有班女會覺得佢好同佢一齊
唔怪得D人會覺得男人唔壞女人唔愛
太多真實事例係到
咁嘢人都會有人認同佢嘅價值觀同道德觀
睇嚟香港男女之間
互相派帽正當合理化嘅觀念文化已經浸透咗好耐

佢之前開live似住公屋喎
屋企好亂

我係其中一個，由1293去到1299，1296，
見到無咩野睇就quit咗

已經唔係有冇錢嘅問題
依D係物質因素
依家係佢個人品嘅問題
錢冇咗 可以再搵
人品 個性 依D嘢好難改變

佢有錢應該仲仆街

你講得啱
玩女本錢更多
真係難以想像係點

由造星1已經好冇觀眾緣唔明點解viu會簽佢，更加唔明點解會有fans

有冇懶人包

佢地打飛機左三日 都未1300

條友咁講野，係未唔諗住返viutv

你仲起入面？

十月尾先去完迪士尼慶祝Carrie生日

好似好多人想佢仆街

諗住等埋Carrie 爆料先quit
睇吓會唔會有花生食

點知入邊平衡時空 靜到仆街

個時193幫佢平反 佢本身fans group都係193班fans幫佢開

佢仲夠膽暗地裏話193冇實力

唔好俾條仆街扮傻冇咗件事

佢成日同fans講隊友壞話
又刷鞋又乜

吳保錡話冇追過
即係沙律追佢？
咁多人都知佢有女朋友沙律會唔知？

食藍店但扮黃 食屎啦

樣咁7都做到藝人

得個垃圾bot起到welcome

PK同Carrie拍拖係圈內公開嘅秘密
可能沙律唔係個圈入面呱

有條on9仲話太多massage 跟唔切
癲到

呢啲咁嘅人收佢皮就啱啦
樣唔掂唱歌唔掂跳舞唔掂 一啲星味都無都算
仲要學人偷食 格衰88得

金句
推

點解吳保錡可以咁厚面皮
身有屎仲要扮無事
係都要人拎啲證據出嚟篤佢先安樂

佢究竟幾時收得皮
退出Error做獨立音樂人啦

吳保錡繼續選擇龜縮

保錡勁到
唔洗追，又無單獨約過，咁就溝到沙律

佛系

條路自己揀

快啲收皮，兩個都係

cls 笑左

吳保錡淨係識縮係tg圍爐
唔夠面對公眾啊？

好憎啲息事寧人，一人少句嘅文化
遇著個講道理，據理力爭嘅人，就被嫌麻煩話唔好惹佢
睇死個男成日恰鳩啲林善女仔，上得山多終遇虎，抵

我都唔知自己有女朋友

幾時退團呀

乜嘢事

佢覆Carrie係咁講

我知 就係話佢乜嘢事
佢講野九唔搭八

佢證明溝女唔關乎智商同樣貌依個事實

之前係隔離po 見到佢連工作人員都

出嚟做嘢
實力其次
最緊要有人緣
特別娛樂圈

依樣真
先唔講依單嘢
其實佢咁嘅品格
有咁好嘅人緣真係好好運
咁多人幫佢
佢都唔好好珍惜
諗落好可惜

支持

啱呀 ViuTV回應吓呀
又想玩潛水

唔好放過條仆街呀

淨係希望佢分手同人有個交代

賤

退團退團退團退團
viutv攬住條on9係為咩

推到公開道歉

佢掛住係tg圍爐啊

想保住個基本盤

退團啦

Viu 黎緊套太平紋身店有保錡
有無可能罷睇呢套迫viu做d野？

居屋嚟
我知佢住邊棟
其實都係家教問題
又要再loop佢老母真係好冇教養

無可能啦 佢做細角色

佢有無講野

成日聽到爆料話個老母好衰
係點樣冇教養

緊係有
佢仲po 相
若無其事

仆街到

堅 好撚風趣

整合左少少 開左個新POST

就係細角色
一係cut走粒老鼠屎
一係我成套唔撚睇
Viutv員工唔該反映下

愛保力潛曬水既？

太少黑材料，more

carrie咪又係

Carrie keep住出story喎
之前仲出story解釋一定要自證

傻閪保錡

垃圾老母生埋啲垃圾仔教到成個傻柒咁，同沙律天生一對啦，兩個都傻閪閪咁

惡人先告狀
唔怪之得D價值觀咁奇怪
錯都要夾硬講到係啱嘅
原來係從小培養出嚟

推到佢收皮

ig 「道歉」post 都del埋

Fb早幾日已經del咗

是撚但啦 都冇撚人識既社會垃圾

睇嚟呢條百兩金偷食事件已經比花姐冷處理成功左
已經冇人再討論
佢ig又若無其事

本身都想算
但條友仔唔爭氣 搞D小動作
條PK的確係唔尊重女性
佢篇死人道歉文講到1999 已經好多人笑佢
而家佢Del晒 就係想當無事發生
放過佢 即係俾機會 繼續呃女食女

大海廢契都出道到
負評咁多都冇人理

睇睇下留意到一個月冇傾計又真係幾神奇

又要識新女，又唔早啲講分手

都係
但係咩情況一個月唔傾計

唔係viu簽大海

點都會有viu傾先sell到出去啦

[吳保錡] poki 新一代娛圈曱甴 由「我都唔知有女朋友」到「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」

證明玩條友老母就着
拉大隊玩啦

上ViuTV Facebook推到條仆街收皮啦